又到鞭屍時間

成班廢物已消失

好撚柒
成班經濟學家上身 點知錯撚到仆街

有點保守

口敏學足，睇得電視財演多，以為自己明星

供完昏個柒頭話跌到3月，但自己聲稱年底上左車

沒事儿裝修緊啦
仲得閒覆你地咩

沒巴一定係話升得有點保守

大西北劏房
裝黎把柒咩

得個幾格磚仔咁大，是撚但啦

大西北空氣好

局住上間細車，應該高成數按揭

高成數按先好，用沒巴身家10%上車，890%投資

4捨5入，即是賺900%

小心到時比人反鞭

90 后廢柴唔知入左未呢？

當沒屎巴有料？ 笑撚死

唔知潛左去邊啦

成班傻西，等下次調整又會番黎攪復仇者聯盟

keep返d圖，下次貼返比新淡友睇
淡友路難行

而家睇番原來我講過170都唔過
點知穿左170一下
淡淡肯定拎來bin

正義的花生一定係最小學雞一個
懷疑佢廿歲唔夠

CLA

攞老母差餉扮業主

心智唔夠20
但係頂薪低級公務員廢中

而家仲要係車台獻世出醜